<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<base xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" type="string">
  <tags>
    <tag language="Русский"/>
  </tags>
  <strings>
    <string id="0skIST3E" text="Ухаживания"/>
    <string id="AdGdZX6X" text="Когда королевства в Кальрадии вступают в войну, их армии имеют два основных варианта наступления. Они могут попытаться напасть на деревни и опустошить местность, нанеся ущерб престижу и экономике своих врагов. Или, они могут попытаться захватить и удержать замки или города, захватывая территорию. Второй вариант может включать в себя длительные кровавые осады, но даст более решительные результаты.^^Важно отметить, что королевства Кальрадии не имеют полевых армий, которые остаются в поле до тех пор, пока правитель этого желает. Скорее всего, королевства Кальрадии защищены феодальными сборами, состоящими из крупных дворян и их личных свит. Иногда эти дворяне проводят свои частные атаки на вражескую территорию, но наиболее решительные события обычно происходят, когда собираются великие армии. Маршал королевства, дворянин, назначенный королем, призовет войска перед походом и поведет их в бой. Тем не менее, он должен быть осторожен, чтобы не держать их в поле слишком долго. В противном случае, армия начнет распадаться, так как вассалы разойдутся, чтобы заняться своими делами, и армия станет уязвима для контратаки.^^По этой причине ритм войны в Кальрадии часто напоминают ритм поединка между двумя воинами. Одна сторона соберет свои силы и постарается нанести удар по территории противника. Если маршал потратит слишком мало времени на сбор вассалов, он может быть не в состоянии нанести реального ущерба. Если же он потратит слишком много времени, тогда кампания может закончиться, не успев начаться. Большое королевство будет иметь преимущество перед меньшим, точно так же, как сильный воин имеет преимущество перед более слабым противником, но политическая сплоченность королевства также может быть фактором, также как боец с большей выносливостью может пережить своего менее выносливого противника. Иногда армии двух королевств столкнуться лицом к лицу, что приведет к серьезной битве, в которой и численность, и мораль решат исход.^^Королевства будут иметь несовершенные сведения о своих врагах. Атакующие лорды должны будут часто разведывать вражескую территорию, чтобы определить, какие крепости могут быть уязвимы. Армия, защищающая свои земли, извлечет выгоду из тревоги, поднятой замками и городами, которые передают сведения о движениях противника в области. Однако такое свеедния будут неточными, особенно когда дело доходит до численности. Силы защитников, которые собираются снять осаду или спасти деревню, могут одолеть неподготовленного нападавшего - или могут ошибиться в расчетах, и обнаружить, что одолели их. Атакующие, в свою очередь, должны быть осторожны, насколько глубока они продвигаются в территорию противника, агрессивные маршалы рискуют больше, чем осторожные.^^Ожидается, что игроки присоединятся к военной кампании своей фракции, присоединившись к главнокомандующему, либо проводя разведку на вражеской территории. Некоторые игроки могут посчитать что маршал их королевства слишком осторожен или слишком агрессивен. В этом случае они могут начать плести интриги с другими лордами, чтобы попытаться заменить маршала, или заручиться поддержкой, чтобы лично стать маршалом.^^Большинство войн длятся недолго. Король, который идет на войну ради чести будет чувствовать себя вынужденным не затягивать конфликт на долгий срок. Однако, если он не победит своего врага, он может вскоре начать искать выход из конфликта, чтобы не стать себя уязвимым для нападения третьей стороны. Правители Кальрадии прекрасно понимают, что сегодняшний союзник может завтра стать врагом, и наоборот."/>
    <string id="BRQ7bDnn" text="Королевства Кальрадии хотя и представляют разные культуры, все придерживаются одной и той же политической системы: феодализма. Феодализм основан на отношениях между людьми: клятвы верности, данные вассалом своему господину. В обмен на эту клятву, вассал обычно получите феод, участок земли,доход которого будет использоваться вассалом для сбора войск и поддержки войска своего господина во время войны. Лорд также обязан защищать своих вассалов и справедливо относиться к ним.^^Вот как это работает в теории. На практике, вассалы не всегда работают в интересах своих фракций, особенно потому, что они часто ссорятся друг с другом. Дворяне имеют разные личности, и иногда эти личности сталкиваются. Или, может быть, два дворянина когда-то были друзьями, но поссорились после неудачи или поражения - или потому что они оба ухаживали за одной и той же женщиной. Ревность также всплывет, когда они будут соперничать за благосклонность короля - возможно, за вновь завоеванные земли или за то, кому будет дан желанный пост маршала. Лорда, отвечающего за организацию крупномасштабных кампаний.^^ Когда одно королевство Кальрадии ведет войну с другим, политическое единство каждого королевства так же важно, как качество или количество его солдат в определении результата. В сплоченном королевстве дворяне объединятся в огромные силы, чтобы уничтожить своих противников. В королевстве, разделенном мелкими ссорами, лорды не будут отвечать на призывы маршала или уйдут, чтобы заняться своими делами, если кампания не будет успешной. Политическая сплоченность фракции также повлияет на военные действия, когда кампании не проводятся. В разделенной фракции лорды будут реже объединяться в набегах и патрулях и защищать друг друга.^^^^ Если дворянам кажется самоубийственным ссора когда враг на пороге, имейте это в виду - в конечном счете, преданность дворянина идет не к определенной фракции или культуре, а к себе и его семье. Если дворянин боится, что его фракция рушится, или если его игнорирует его лорд, он может найти причину отречься от своей клятвы и сменить сторону. Игрокам следует помнить об этом, поскольку они могут обнаружить, что есть возможности превратить недовольных бывших врагов в союзников."/>
    <string id="gRokgcKb" text="Персонажа в Кальрадии могут приходить из разных социальных слоев. Этот выбор будет влиять не только его или ее начальными навыками и оборудованием, а также время его или ее карьеры как авантюрист^^.Война и политика в Кальрадии традиционно доминировали мужчины-аристократы. Дворянином персонаж может обнаружить, что он приглашен в это 'мужского клуба' довольно быстро, но женщин и простолюдинов может столкнуться с рядом дополнительных трудностей на пути. Если вы решите начать игру как мужчина дворянина, вы можете думать о ней как о &quot;легкой&quot; обстановке. Начиная как дворянка или мужчина-простолюдин-это нечто более сложное, и начинать как женщина-простолюдинка является, пожалуй, наиболее интересный способ, чтобы начать игру.^^Однако у женщин некоторых стартовых преимуществ. Просто взяв в руки оружие, женщина-воин будет привлекать к себе внимание, и она может найти, что она может строить свою репутацию быстрее, чем мужчина. Кроме того, он традиционно легче женщину и жениться на ней вверх по социальной лестнице, чем мужчине, и женщине может показаться, что она может больше выиграть от стратегического альянса в браке, чем ее коллега-мужчина.^^Наконец, имейте в виду, что игра не налагает каких-либо ограничений по мобильности персонажей на их фоне. Знатных и простых, мужчина или женщина, женат или холост ... любой может стать правителем всей Кальрадии, если они достаточно храбрый, счастливчик, или находчивый."/>
    <string id="JOXssNCY" text="Игроки могут захотеть жениться на одной из благородных семей в Кальрадии. Брак не является необходимым для игрока, чтобы расти в силе и телосложению, но она дает игрокам возможность улучшить свои отношения с Богом и создать претендовать на престол.^^Требования брак будет различна для мужчин и женщин. Мужской персонаж обычно нужно проводить традиционный путь ухаживания. Он должен зарекомендовать себя в Calradian аристократического общества, сделать хорошие отношения с родителями своей невесты или опекунов, а потом посвататься к леди по местному обычаю. Если игрок теряет терпение, он может попытаться срезать путь-но будут последствия в его отношениях с другими лордами.^^Мужской характер должен иметь в виду, что другие лорды будет соперничать с ним за внимание дамы королевства. Кроме того, женские вкусы непредсказуемы, и игрок может также найти, что объект его любви не любить его в ответ. Романтика, в Кальрадии, как и везде, не всегда процветать. Конечно, игрок может прибегнуть к другим, менее джентльменский значит побеждать женские сердца, но опять же, это может серьезно отразиться на его репутации.^^Чтобы начать путь ухаживания, мужчина игрок должен попытаться включиться в социальную жизнь Calradian аристократия, посещая пиры и турниры. Кроме того, странствующие трубадуры и поэты могут служить полезным хранилищем информации на ухаживания, и держать игрока в курсе последних сплетен.^^Женские персонажи также могут жениться, но они должны иметь в виду, что Calradian общество очень традиционно, и, как авантюристы, они выбрали весьма нетрадиционный путь для женщины. Женский персонаж, возможно, придется искать немного, чтобы найти Господа, который является открытым настолько, чтобы жениться на ней.^^С другой стороны, женский персонаж не должен пройти через сложные ритуалы ухаживания, и она также может получить больше от брака, чем ее коллега-мужчина. Для женщины авантюрист, брак может быть быстрый путь к власти-и бессовестный персонаж может использовать мужа как инструмент своих политических амбиций."/>
    <string id="LeT28DTV" text="Фоны Персонажей"/>
    <string id="nb2RUabH" text="Мораль представляет собой способность и готовность войск в стороны проявить выносливость, храбрость и дисциплину, они должны сталкиваются со стрессами, битвы и Марта. Это не то же самое, что войска' счастье. Элитные войска могут ворчать и ныть о тяготах агитирую, но потом стоим вместе, как один, когда стрелки начинают летать. С другой стороны, командир, который отдает своим людям все, что они хотят, могут найти, что они растут мягкие, и отказ, прежде чем зарядить противника.^^ Мораль наибольшее влияние на поведение в бою, определяющим, насколько активно войскам вступить в бой, и насколько вероятно, что они все бросить и сбежать, если они воспринимают ход битвы против них. Мораль также влияет на скорость участника марта, как менее заинтересованная сторона, будет двигаться медленнее, так как мужчины не стремятся их физическому пределу, и чаще паузы, в ожидании отставших догнать. Наконец, партия с очень низкой морали начнет страдать дезертирство.^^ Некоторые факторы, которые влияют на моральный дух интуитивно понятны. Например, харизматичный командир с репутацией за победы в сражениях может наполнить его или ее мужчины с чувством доверия. Лидеры, которые дают свои мужчины также большие и разнообразные запасы продовольствия, и оплатить их вовремя, продемонстрировать, что они заботятся о благополучии своих войск, и, менее вероятно, чтобы привести их к катастрофе.^^ Другие факторы менее понятный, особенно тех, которые связаны с иной стороны чувство групповой сплоченности. В небольшой дружной партии, например, мужчинам часто тяжело бороться против огромные трудности, чтобы не показывать трусость перед своими товарищами по оружию. Большая сторона, с другой стороны может видеть свою сплоченность напряг, как командир имеет меньше времени, чтобы контролировать людей, выслушать их жалобы и разрешать их споры. Частые сражения будут укреплять узы между мужчинами, в то время как длительные периоды без борьбы увидите войск стало скучно и склочная.^^ Доклад мораль, доступно, нажав на кнопку &quot;отчеты&quot; даст игроку чувство факторы, влияющие на его или ее морального духа мужчин."/>
    <string id="TCynamna" text="Военные Кампании"/>
    <string id="u0O9WGsH" text="Политика"/>
    <string id="UjL7jVYF" text="Мораль"/>
    <string id="VHGqFz6p" text="Городов и сел в Кальрадии необходимо широкое разнообразие товаров для населения, чтобы оставаться здоровым и продуктивным. Первым по важности является пища. Зерно является главным продуктом урожай Кальрадии, но люди тоже нужны жиры и белок в виде мяса, рыбы или сыра. Она занимает почти столько усилий, чтобы сохранить мясо как для его производства в первую очередь, так соль тоже пользуются высоким спросом. После еды приходит одежда: шерсть плотная, светлее, постельное белье или роскошный бархат. Наконец, людям нужны инструменты, их торговля: скобяные изделия, керамика, изделия из кожи, и, конечно, оружия, брони и лошадей для войны.^^Большинство сельхозпродукции производится в населенные пункты, а ремесленники в городах специализируются на производства или кустарным товары, как ткани или крепеж. Кроме того, различные ресурсы можно найти в разных частях страны. Следовательно, ключ к процветанию в Кальрадии торговли-как между деревнями и городами, а также между самими крупными городами.^^Когда торговые потоки, товары будут доступными и дешевыми, населения Центр будет здоровым и энергичным, и мигранты стекаются из близлежащих регионов. В центре будут больше производить, больше потреблять, и быть в состоянии внести больший вклад в налоги для своих господ. Когда торговля высыхает, городов и деревень будут видеть, что их работники побегут искать работу в другом месте, и экономическая активность будет смещаться к стенд-прежнему. Таким образом, это в интересах правителей, чтобы защитить торговые пути от опасностей войны и бандитизма. Умный купец, однако, можете искать города, которые оказались изолированными от остальной части Земли, как он или она может быть в состоянии получить хорошую прибыль от полученной ценовой дисбаланс.^^Ведь сельские жители, как правило, планируют везти свой товар на рынок в городах, сельских рынках будет достаточно тихих местах, и жители будут покупать дешевые и продавать дорого. Серьезные купцы будут приставать к городам, чтобы получить прибыль, хотя некоторые участники могут решить, чтобы сделать быструю остановку в деревне, чтобы закупить сырье.^^Игрок, который хочет знать о факторах, влияющих на процветание региона могут поговорить с главой Гильдии в местный городок. Другую информацию можно почерпнуть из прохожих, хотя они, возможно, не очень знаете свою конкретную сделку."/>
    <string id="VS7K0rFg" text="Экономика"/>
  </strings>
</base>
